重要通知！ 香港機場往內地陸路水路交通全部暫停

據香港國際機場微信公眾號今早（22日）通報，香港特區政府已向入境人士實施強制檢疫14天的措施。 如非入境香港的旅客，請與航空公司安排轉機前往中國內地或其他地方。
因應內地當局要求，香港國際機場未能提供陸路及水路轉乘交通接駁前往內地。

機場先係最多支那人用，機場照開就冇撚用

慣左手勢拉左，推返先

早幾日先一大班嘈
咪一樣包車上深圳灣

隔離14日笑話黎

其實依家已經大陸好驚香港爆
佢地瘋狂封番我地關

啲船公司一月已經唔撚做大陸人生意啦

新加坡連過境都封埋啦